中大理大既野 睇完呢個post 大和解

大家屌又屌過喇， 係時候放低再出發
我相信大家5個月黎最中心既信念
一定係兄弟爬山 各自努力
5個月黎手足曾經被分化過無數次
次次都可以大和解
個原因係 我地互屌完 係會互相學習
無大台 不完美 可改善 係呢次運動不停進化
不停突破樽頸既動力

中大 理大 無論內外既手足都係手足
我宣布 所有手足再一次大和解

利申非中大理大人 但無論咩大咩地方有咩事我都會一齊撐

自推1

自推2

推

我一定撐，一要人我即出，不割

自推3

自推4

Push

自推5

自推6

無大台就係咁，有共同目標令我哋團結

pish

其實得D五毛係度屌

一方有難 百方支援

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

一句和解其實治標唔標本
要解決係要大家Humble同埋尊重
無大台但有大佬情況仲差左

只要大家平心靜氣同理性
好多問題都唔會出現

唔排除有手足真係俾五毛分化左
要提一提大家

和解完再互相學習

習曱甴

支持和解！

自推7

多謝全部有出力嘅手足！
所有手足不分你我

自推8

自推9

自推10

槍口對外

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

我愛所有手足

攻敵必所救呀

堆

麻煩入過中大既手足唔好比分化撚左右

你一句和解有咩用
事實係好多手足入到去發現真係好ON9，講到明唔會再返去

勵志post要推

push

不分化、不割席

快團結

不割 無論邊樣都唔好再互屌啦

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

和解再調整
走更遠的路

核爆都唔割

ys!!! push

大家都係手足 團結一齊點技能樹

槍頭對外！

甴近平

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

切勿被分化
唔好灰心
大家冷靜一下 再搵新出路

不割 Be humble
對手足和和氣氣
對路人有禮耐心

怒火留俾警甴黑社會

要檢討
但不分化 不割席

唔止連登，現實都係，例如中大，有外人破壞校園，玩設施，佢哋對外人既觀感當然係會差，佢哋忍住但語氣變差，外人，特別無犯錯只係送物資既人見到中大語氣咁差，又會觀感變差，惡性循環

唔割 但中大有事唔會入去 一陣3個鐘入到去又趕人走

去理大算

大和解 番去沖個涼 打個飛機 又再出去啦 相比起咁多死去既手足 依d係小事

ＡＧＧＥＲ

推
不割不分唔係單單係口號

聲明：

就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

#絕不割蓆

岩呀，兄弟爬山 各自努力
激到中共扎扎跳

大家都是跌跌撞撞走到今天

對準共同敵人

香港人 報仇呀

推下啲有用po先
成個熱門都係分化po

曱近平

不割

停止分化!!!!!!!!!!!!!!!

推！

大家
仲記唔記得死咗嘅義士？
仲記唔記得被警暴嘅手足？

係天上嘅義士見到我哋屌嚟屌去 會點諗？
仲係獄中嘅手足知道我哋玩分化 會點諗？

當初講好嘅核爆都唔割呢？
當初講好嘅煲底相聚呢？

唔好辜負死去義士 被捕手足

光復香港 ！時代革命！

都唔知有乜好嘈，開番條吐露港咪開
轉撚頭唔中意咪封番，24小時話咁快過啦

推 鬧完交大家做番爬山兄弟OK?

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

唔好再嘉年華 破壞自己陣地設施得唔得呀屌

和解

在心中

UP

不分化

屌完要和和氣氣...大家都係同路人...唔好中分化手段

不嬲只有不同聲音

祝分化撚全家被捕

大家一齊進步啦

唔好比人分化到 只要大家都理性思考 就算有狗想分化都唔洗怕
大家繼續努力

Push 大家加油

屌你班中大撚自己返Hall瞓床
前線訓地下
守你老母臭閪

我地死咗嘅手足想見到我地團結

一齊贏啊

突然好多分化post
大家不分化、不割席
團結

不割不分化要改善

唔使分咁細
大家都係手足!!!!!!!!!!!!

我唔屌唔割，一聲要人，一定到

大家好習慣去大家算啦Super
大家冇意識到態度理性呢個問題
根本大家就係手足或者同路人
係都要將大家分類你係出面我係入邊
的確要暫時放低任何爭執
但唔解決根本問題根本無意義
好快又有另一次 sad

G持

撐理大
撐中大
撐香港人

守中大 守理大

手足一齊加油

不割 香港人加油

最緊要記住一句
be humble

sit 唔sit down 就再傾

比自己人屌一定心情唔好架啦
但我寧願比自己人屌都唔想第時入集中營做奴隸

要講既好多po講晒
前線做乜都不割

所有都係手足

永不割蓆

不割 邊個最想我地分化同割，唔會係自己人，一定係敵人

屌夠啦
大家重新合作

堅守 不分化，不割蓆，不篤灰

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

要整頓一下風氣

學園嚴禁食煙先啦

自律啊手足們

無大台 不完美 可改善

香港人一定要團結一致

槍口對外
做得唔好就改善

絕對要sit down咁傾，而議會就係sit down傾既地方

［行動］和理非升級解困局

我要攬炒巴團隊講過，當佢有日成為大台時，佢會叫大家拆咗佢。

不分化 不割蓆

不分化不割蓆

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

勿中分化計

其實可以借機會做文宣
示威者已經退一步惜出善意
你政府好同魔警割席

大家都係手足！

其實覺得咁早出現理大同中大兩邊啲問題，都唔算一件壞事，愈早處理依類矛盾，改善返成個運動，對未來發展好大幫助。

始終一個冇大台運動，靠大家個人意志獨立思考去推動，所以點都會產生衝突同分歧，最緊要大家及早拎出嚟講，甚至拎出嚟屌都唔怕，咪大家有咩唔啱傾到啱，最緊要記住不分化不割席不捉鬼嘅原則。

依家一部份人撤離咗，就當畀大家一個空間冷靜下整理下緊張咗咁多日嘅情緒。況且依幾日確實係校園內保留咗唔少人手，但冇明確目標可以進攻，有啲進退失據，另外都有見三餐又好衛生又好，都會積累問題。

親依兩、三日周末時間，就當釋放返啲人力準備一下各區活動 / 開花，目前最重要係各大留有必要人手數量，保護物資同做哨，就當重整一下結構。都相信只要一任何一間大學出事，手足都一定會即刻返去幫手

不分化不割席

推
分化係冇用既

唔好中計 不分化

大和解

而家都未核爆 割乜
個運動走到而家就係因為大家齊心

今個weekend係時候清理返好學校, 一來睇落去會得到社會應同, 二來下星期就係區選, 今個weekend唔好玩到比籍口政府去取消區選

大和解啦

我唔反對可能外來人有不禮貌的舉動，
但係只少段狗要屌警察
強調學生/外來人係第一日係合法自衞
屌 火魔法又點，你試下乜都冇硬食popo啲槍同彈
ps 外來者係可以反省打完仗之後跟番中大人的規矩無謂招人話柄

重新振作啦各位
根本每次行動成功都會有鬼出黎分化
係必然會發生
但大家嘈完交要和好如初
對抗極權

push!!

推pushhhhhhhhh

樓主呢啲口吻咪好囉
出面乜都話分化撚帶風向又屈毛
唔知頭唔知路係咪講呢啲嘢
分化最有效哋你班屈毛撚囉

721 85 811 831 101 1111

大敵當前仲唔團結點對得住死左既手足

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

支持 坐低講好無

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

曱近平支持

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

be humble
手足一定要互相尊重

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

推 理大中大手足唔該自己都要檢討下

推。 檢討後再和解。 大家要再進化。

不割，團結就係力量

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

點都撐

真係唔係想互屌 但真係好難受 連續兩日5-6點起身出去幫手 第一日其實好好 大家都好團結 係第二日唔知做乜 好似睇人唔起咁 係真係比人屌走 個下真係嬲撚到走咗

一方有難 八方支援
各手足都係一家人 嬲完和好返大家繼續打共同敵人

屌自己人做咩
不完美咁傾完完美
要屌就一齊屌政府喇

如果我們內訌，死去的手足是不會原諒我們的

無分化既本錢

同心先有可能贏，做錯請記得認錯

分化係敵人嘅朋友

幫推

打和啦～super~

都話打死都唔撚割
大家互相反思不足就得

No Blame Culture

飲返杯先

推！

要團結抗政府

不分化 不割席 不篤灰
不流血 不受傷 不被捕
不捉鬼 不自殺 不放棄

721831101

居安思危

守城手足麻煩隨時做好棄城準備
擬訂幾套戰法 打仗時即時啟動戰術

香港人 無野唔可能

打和

認清敵人啦
唔係下下做錯都要人屌先知架
唔好相信任何人
尤其要議席個班
執生

十卜

不攻自破先係最辜負手足

move on and go ahead

唔割

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

啱 有不足 做得唔好 唔緊要 可改善 可以再進步

撐！就算入到u 被燥底學生屌老母都撐！
佢地為香港犧牲太多
我大學果時都係走堂食宵溝女，唔使揾命搏

唔割 但部分人態度同行為的確需要檢討 希望唔好做得太過火 始終呢個係我哋校園嚟

不完美，可改善

要學習保皇黨藍絲既團結

Be humble

我地城日都屌啦
有幾閒
但係最尾都係不割架啦

無論點都好
話左唔割就係割
手足有事點可以唔理!!

真

咪傻理大一樣情况

光復香港

唔緊要 各自努力

721 831 101

和解了
大家休息後再出發

不完全可改善

大家都係手足啊

不割𥱊不分化不灰篤
核彈都唔割 核彈都唔割 核彈都唔割
建議不大罵 原諒手足吧

每一個鐘對住自己講一次
起身臨瞓前講一次
#

勇武手足
和理非後盾
全部都錫晒

p

岩

理大起碼近 易去 大佬中大要行個幾鐘上山 入到去就比人屌走 出到黎重要比人屌分化

原始8大需要聯合

新幾間大都要聯合

從來無割過

前題係
中大理大留守兒童真係要聽意見

不分化不割蓆唔代表可以放縱去做
行動背後共識咗嘅原則底線需要跟隨
希望大家再改善

形勢、武器比人弱就要打游擊戰
要撒都無辦法
但最少中大打左漂亮既一仗
亦令人權法有望盡快通過

推
呢場運動嘅每個環節，對每個人嚟講都係新嘗試
你俾個幾十歲嘅人都未必可以處理得好
更何況係學生？
佢哋五個月以嚟一直企喺最前已經好叻
俾意見可以，但唔好再屌啦

利申兩日都有去埋大
學生見我係女仔都唔敢俾咁多野我搬
好想屌鳩佢哋：俾我幫下手得唔得！

有咩好屌， 多謝手足